    Tópicos
Expansível
Acesso a pontos específicos do video 
Ao clicar em um tópico  o video é avançado ao ponto específico  mm ss  
São definidos pelo administrador 
O endpoint fica no resource da aula  array com nome "topicos" 
Não vai mais ter